點解而家d橙咁好食？

好似食緊糖咁

化學物質

打左針

叻仔

因為好食

55

一時時

4012 黑牌橙係最好食同甜的